何必要做奴隸，無需要為失去了的執迷

近排loop返呢首歌，真係好正

原來係王菀之作曲

得到也是無謂

感覺同爸打有啲緣

廢青?

代fg 廢青

王菀之自己都有唱過

廢黎講，的確幾廢

how to廢

懶

我宣佈，呢首正式揮低重複犯錯成為KKK No.1既歌

巴打識貨 林夕首詞 得基仔先唱到首歌既feel

我覺得就算係Eason唱呢首歌都重係差少少

人總想擁有東西 越是代價高...

越令心中牽繫